# bili - videodownload.py Strings
# (C) 2019-2020 lifegpc
# This file is distributed under the same license as the bili package.
# You should have received a copy of the GNU Affero General Public License
# along with this program.  If not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
# Translators:
# 1 q <g1710431395@gmail.com>, 2020
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bili\n"
"POT-Creation-Date: 2020-07-11 12:54:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-07-11 13:31+0000\n"
"Last-Translator: 1 q <g1710431395@gmail.com>, 2020\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/lifegpc/teams/111556/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "OUTPUT1"
msgid "Start downloading file <i> of <count> files."
msgstr "正在开始下载第<i>个文件，共<count>个文件。"

msgctxt "OUTPUT2"
msgid "Start downloading."
msgstr "正在开始下载。"

msgctxt "OUTPUT3"
msgid ""
"The maximum number of connections for a file: <value1>, The maximum number "
"of connections to one server: <value2>, The minimum split file size: "
"<value3>M, The file allocation method: <value4><maxspeed>"
msgstr ""
"单文件最大<value1>个连接，单个服务器最大<value2>个连接，文件分片大小<value3>M，预分配方式为<value4><maxspeed>"

msgctxt "OUTPUT4"
msgid ", The maximum overall download speed in bytes/s: <value>"
msgstr "，限速为<value>"

msgctxt "OUTPUT5"
msgid "(Because the aria2 file is found, it is recommended to overwrite.)"
msgstr "（发现aria2文件，建议覆盖）"

msgctxt "OUTPUT6"
msgid "The aria2 file is not found, skip download."
msgstr "未找到aria2文件，跳过下载。"

msgctxt "INPUT1"
msgid "The file \"<filename>\" already exists, do you want to overwrite it?"
msgstr "文件\"<filename>\"已存在，是否覆盖？"

msgctxt "OUTPUT7"
msgid "Failed to delete the original file, skip download."
msgstr "删除原有文件失败，跳过下载。"

msgctxt "ERROR1"
msgid "Unable to create folder \"<dirname>\"."
msgstr "创建文件夹\"<dirname>\"失败。"

msgctxt "ERROR2"
msgid "An error occurred when reading the file: \"cookies.json\"."
msgstr "读取cookies.json出现错误"

msgctxt "OUTPUT8"
msgid "Part <number> :"
msgstr "第<number>P："

msgctxt "OUTPUT9"
msgid "Video quality:"
msgstr "画质："

msgctxt "OUTPUT10"
msgid "File size:"
msgstr "文件大小："

msgctxt "INPUT2"
msgid "Please select video quality :"
msgstr "请选择画质："

msgctxt "ERROR3"
msgid "Please use \"-v <id>\" to select the video quality."
msgstr "请使用\"-v <id>\"选择画质。"

msgctxt "OUTPUT11"
msgid "You have selected the video quality: <videoquality>"
msgstr "已选择<videoquality>画质。"

msgctxt "OUTPUT12"
msgid "<number> files in total."
msgstr "共有<number>个文件。"

msgctxt "ERROR4"
msgid ""
"Bad/unrecognized option was given or unexpected option argument was given "
"when calling aria2c."
msgstr "调用aria2c时的命令行出现错误。"

msgctxt "ERROR5"
msgid ""
"Please create an issue on <https://github.com/lifegpc/bili/issues> to "
"describe the problem.(Please use English or Chinese.)"
msgstr ""
"请在<https://github.com/lifegpc/bili/issues>上新建一个issue描述您碰到的问题。（请使用英语或中文）"

msgctxt "INPUT3"
msgid "Failed to download the file. Do you want to download again?"
msgstr "文件下载失败，是否重新下载？"

msgctxt "OUTPUT13"
msgid "Use ffmpeg to merge files."
msgstr "使用ffmpeg合并文件。"

msgctxt "OUTPUT14"
msgid "Merge complete."
msgstr "合并完成！"

msgctxt "INPUT4"
msgid "Do you want to delete useless files?"
msgstr "是否删除无用文件？"

msgctxt "OUTPUT15"
msgid "Video track:"
msgstr "视频轨："

msgctxt "OUTPUT16"
msgid "Audio track:"
msgstr "音频轨："

msgctxt "INPUT5"
msgid "Please select audio quality :"
msgstr "请选择音质："

msgctxt "ERROR6"
msgid "Please use \"-a <id>\" to select the audio quality."
msgstr "请使用-a <id>选择音质"

msgctxt "OUTPUT17"
msgid "You have selected the audio quality: <audioquality>"
msgstr "已选择<audioquality>音质"

msgctxt "OUTPUT18"
msgid "There are no subtitles in Part <number>."
msgstr "第<number>P没有字幕。"

msgctxt "ERROR7"
msgid "This video has regional restrictions. Please use proxy."
msgstr "视频有区域限制，请使用代理。"

msgctxt "ERROR8"
msgid ""
"This video has multiple video quality but this program not support it. You "
"can continue to download with default video quality."
msgstr "该直播回放有多种画质但程序不支持选择。你可以继续下载默认画质。"

msgctxt "INPUT6"
msgid "Please press \"Enter\" to continue downloading."
msgstr "请按回车键继续下载。"

msgctxt "OUTPUT19"
msgid ""
"(Because the file size is not equal to the estimated size, it is recommended"
" to overwrite.)"
msgstr "（文件大小不一致，建议覆盖）"

msgctxt "OUTPUT20"
msgid "The file size is equal to the estimated size, skip download."
msgstr "文件大小一致，跳过下载。"

msgctxt "ERROR9"
msgid "The file size is not equal to the estimated size."
msgstr "文件大小不一致。"

msgctxt "OUTPUT21"
msgid "Unable to get file size. Try to get again ..."
msgstr "获取文件大小失败。尝试重新获取……"

msgctxt "OUTPUT22"
msgid "Please use \"start.py\"."
msgstr "请使用start.py"

msgctxt "OUTPUT23"
msgid "Cover image \"<filename>\" was downloaded complete."
msgstr "封面图片\"<filename>\"下载完成。"

msgctxt "OUTPUT24"
msgid "An error occurred when downloading cover image:"
msgstr "下载封面图片时发生错误："

msgctxt "NOT_GET_QUA"
msgid "Unable to get play URL for quality <quality>."
msgstr "无法获取画质为<quality>的播放地址。"

msgctxt "ALL_URL_COUNT"
msgid "(<number> URLs are available.)"
msgstr "（<number>个URL可用。）"

msgctxt "URL_SELECTED"
msgid "You have selected the URL<index>."
msgstr "您选择了URL<index>。"

msgctxt "INDEX_OUT_OF_RANGE"
msgid ""
"The index you specified is out of range. The index should be between 0 and "
"<max>."
msgstr "您指定的索引超出范围。索引应该在0到<max>之间。"

msgctxt "NO_QUA_TRANS"
msgid "There is no translated text for \"<value>\"."
msgstr "没有\"<value>\"的翻译。"

msgctxt "超清 4K"
msgid "UHD 4K"
msgstr "超清 4K"

msgctxt "高清 1080P60"
msgid "HD 1080P60"
msgstr "高清 1080P60"

msgctxt "高清 720P60"
msgid "HD 720P60"
msgstr "高清 720P60"

msgctxt "高清 1080P"
msgid "HD 1080P"
msgstr "高清 1080P"

msgctxt "高清 720P"
msgid "HD 720P"
msgstr "高清 720P"

msgctxt "清晰 480P"
msgid "SD 480P"
msgstr "清晰 480P"

msgctxt "流畅 360P"
msgid "SD 360P"
msgstr "流畅 360P"

msgctxt "高清 1080P+"
msgid "HD 1080P+"
msgstr "高清 1080P+"

msgctxt "原画"
msgid "Origin Quality"
msgstr "原画"

msgctxt "蓝光"
msgid "Blu-ray"
msgstr "蓝光"

msgctxt "超清"
msgid "UHD"
msgstr "超清"

msgctxt "高清"
msgid "HD"
msgstr "高清"

msgctxt "流畅"
msgid "SD"
msgstr "流畅"

msgctxt "NOT_SUP_DURL"
msgid "Do not support to download audio only for durl streams."
msgstr "durl流不支持仅下载音频。"

msgctxt "NO_AUDIO"
msgid "There is no audio in this video."
msgstr "该视频没有音频。"

msgctxt "CONV_M4S_TO_M4A"
msgid "Use ffmpeg to convert the m4s file to the m4a file."
msgstr "使用ffmpeg将m4s文件转换为m4a文件。"

msgctxt "COM_CONV"
msgid "Convert completed."
msgstr "转换完成！"

msgctxt "真彩 HDR"
msgid "HDR"
msgstr "真彩 HDR"

msgctxt "AUDOMULQ"
msgid ""
"This audio has multiple audio qualities but this program not support it. You"
" can continue to download with default audio quality."
msgstr "该音频有多种音质但程序不支持选择。你可以继续下载默认音质。"

msgctxt "USEFROMV"
msgid "Found associated video, try to get audio play url from video page."
msgstr "找到相关联的视频，尝试从视频页面解析音频地址。"

msgctxt "ADDMETA"
msgid "Use ffmpeg to add metadata to the m4a file."
msgstr "正在使用ffmpeg将元数据添加到m4a文件。"

msgctxt "ADDMECOM"
msgid "Add completed."
msgstr "添加完成。"

msgctxt "LRCCOM"
msgid "Lyric \"<filename>\" download completed."
msgstr "歌词\"<filename>\"下载完成。"

msgctxt "LRCERR"
msgid "An error occurred when downloading lyric: "
msgstr "下载歌词时产生了一个错误："

msgctxt "USEFROMV2"
msgid "Found associated video, try to get lyrics(subtitles) from video page."
msgstr "找到相关联的视频，尝试从视频页面获取歌词（字幕）。"

msgctxt "FILLRC"
msgid ""
"Standardized <count> entries. If LRC file don't work, disable standardize "
"lyrics in settings and submit a bug report on "
"<https://github.com/lifegpc/bili/issues>. (Please use Chinese or English to "
"describe the bug.)"
msgstr ""
"标准化了<count>条。如果LRC文件无法使用，请在设置里禁用标准化歌词并且去<https://github.com/lifegpc/bili/issues>提交BUG。（请使用中文或英文描述BUG。）"

msgctxt "ALBTAGS"
msgid "Album tags: "
msgstr "专辑标签："

msgctxt "AU流畅"
msgid "Smooth quality"
msgstr "流畅"

msgctxt "AU标准"
msgid "Standard quality"
msgstr "标准"

msgctxt "AU高品质"
msgid "High quality"
msgstr "高品质"

msgctxt "AU无损音质"
msgid "Lossless quality"
msgstr "无损音质"
